msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-15 18:22+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: src/components/pages/CreateEvent.mjs:84
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: src/components/pages/CreateEvent.mjs:74
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: src/components/pages/CreateEvent.mjs:64
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/components/organisms/Nav.mjs:79
msgid "(Logout)"
msgstr "（登出）"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1519
msgid "{0} {breakPlayersDesc} are not playing"
msgstr "{0} {breakPlayersDesc} 沒有參賽"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:232
msgid "{0} player selected"
msgstr "已選擇 {0} 位球員"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:233
msgid "{0} players selected"
msgstr "已選擇 {0} 位球員"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:950
msgid "{breakPlayersCount, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球員"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:231
msgid "{selectedPlayersCount, plural, one {{0}} other {{1}}}"
msgstr "{0}"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:257
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:341
msgid "# of courts"
msgstr "球場數量"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:642
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1038
msgid "Add Guest"
msgstr "新增客人"

#: src/components/organisms/SessionAddPlayer.re.mjs:50
msgid "Add Guest Player"
msgstr "新增客人球員"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1057
msgid "Add Player"
msgstr "新增球員"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:133
msgid "Add/Remove Players"
msgstr "新增/移除球員"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1437
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:365
msgid "Analyzed {0} matches."
msgstr "已分析 {0} 場比賽。"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:608
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:611
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/components/molecules/forms/Form.re.mjs:300
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:257
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:305
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1452
msgid "Checkin All Players"
msgstr "所有球員簽到"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:631
msgid "Choose Match"
msgstr "選擇比賽"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:540
msgid "CHOOSE MATCH"
msgstr "選擇比賽"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1329
msgid "Clear Session (Ratings, Match Counts, and Guest Players)"
msgstr "清除會話（評分、比賽數量和客人球員）"

#: src/components/ui/ModalDrawer.re.mjs:43
msgid "Close panel"
msgstr "關閉面板"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:230
msgid "Competitive"
msgstr "競技模式"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:612
msgid "Court {0}: {team1} versus {team2}"
msgstr "球場 {0}: {team1} 對戰 {team2}"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1194
msgid "Create Anti-Team"
msgstr "建立反對隊"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:210
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1170
msgid "Create Team"
msgstr "建立隊伍"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1077
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:323
msgid "Enter Score"
msgstr "輸入分數"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1172
msgid "Fixed Pair"
msgstr "固定搭檔"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:359
msgid "Gender Mixed Doubles"
msgstr "性別混合雙打"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:390
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/components/organisms/SessionEvenPlayMode.re.mjs:38
msgid "How many players should rest? (currently {0} players are resting)"
msgstr "有多少球員應該休息？（目前有 {0} 名球員在休息）"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1323
msgid "Initialize Ratings"
msgstr "初始化評分"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1403
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:279
msgid "left team players"
msgstr "左隊球員"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:409
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:449
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1554
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1428
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1534
msgid "manual team"
msgstr "手動組隊"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1571
msgid "Match History"
msgstr "比賽歷史"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:599
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:232
msgid "Matches are arranged by a maximum skill-spread of +- 1 players."
msgstr "比賽按最大技能差距 +- 1 名球員進行安排。"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:237
msgid "Matches are arranged by skill while mixing strong and weak players."
msgstr "比賽按技能安排，同時將強弱球員混合搭配。"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:235
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:136
msgid "no players yet"
msgstr "還沒有球員"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:410
msgid ""
"Not enough players in the queue. Select the players who want to play from "
"the Queue tab."
msgstr "隊列中球員不足。請從「隊列」選項卡中選擇想要參賽的球員。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1370
#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1392
msgid "Offline Mode"
msgstr "離線模式"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:386
msgid "Played last round"
msgstr "上一輪已比賽"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:91
msgid "Player"
msgstr "球員"

#: src/components/organisms/SessionAddPlayer.re.mjs:42
msgid "Player Name"
msgstr "球員姓名"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1176
msgid ""
"Players in a team will always be placed in a match together on the same side."
msgstr "隊伍中的球員將始終安排在同一方一起比賽。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1197
msgid "Players in an anti-team will never be placed in a match together."
msgstr "反對隊中的球員永遠不會被安排在一起比賽。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1251
msgid ""
"Players in teams will always be placed in a match together on the same side."
msgstr "隊伍中的球員將始終在同一方一起比賽。"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:315
#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:359
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:357
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:405
msgid "Points"
msgstr "分數"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:52
#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:64
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:57
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:69
msgid "predicted winner"
msgstr "預測勝者"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:584
msgid "Queue"
msgstr "隊列"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:211
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:290
msgid "Queue All"
msgstr "全部入隊"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1445
msgid "Queue All Players"
msgstr "所有球員入隊"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:328
msgid "Queue Match"
msgstr "比賽入隊"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:240
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:498
msgid "Recommended Match"
msgstr "推薦比賽"

#: src/components/organisms/SelectMatch.re.mjs:303
msgid "right team players"
msgstr "右隊球員"

#: src/components/molecules/forms/Form.re.mjs:307
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:439
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:130
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:298
msgid "Select a tab"
msgstr "選擇一個標籤頁"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1234
msgid "Set as Female"
msgstr "設為女性"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1216
msgid "Set as Male"
msgstr "設為男性"

#: src/components/organisms/SessionEvenPlayMode.re.mjs:53
msgid ""
"Set this to the number of players currently resting to enable even leveling "
"of match counts. Set to 0 to disable and optimize match quality instead, but "
"this may result in some players playing more matches than others."
msgstr ""
"設置為目前休息的球員數量，以啟用比賽場次的均衡分配。設置為0可以禁用此功能並優"
"化比賽品質，但這可能導致某些球員比其他球員參加更多比賽。"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1361
msgid "Start Session"
msgstr "開始會話"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:487
msgid "START SESSION"
msgstr "開始會話"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:397
msgid "Submit Rated"
msgstr "提交評級比賽"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:506
msgid "SUBMIT RESULTS"
msgstr "提交結果"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:1562
msgid "Submitted Matches"
msgstr "已提交比賽"

#: src/components/organisms/AiTetsu.re.mjs:100
msgid "Team {0}"
msgstr "第 {0} 隊"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:380
msgid "This team has played before"
msgstr "這個隊伍之前比賽過"

#: src/components/organisms/CompMatch.re.mjs:242
msgid "Totally random teams."
msgstr "完全隨機的隊伍。"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:211
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:290
msgid "Unqueue All"
msgstr "全部移出隊列"

#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:325
#: src/components/organisms/SubmitMatch.re.mjs:369
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:370
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:418
msgid "Winner"
msgstr "勝者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:506
msgid "Badminton"
msgstr "羽毛球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:509
msgid "Table Tennis"
msgstr "乿乓球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:512
msgid "Pickleball"
msgstr "匹克球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:515
msgid "Futsal"
msgstr "五人制足球"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:423
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:207
msgid "[location missing]"
msgstr "[地點缺失]"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:365
msgid "[missing title]"
msgstr "[標題缺失]"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:215
#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:222
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:170
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:175
msgid "{0, plural, one {{1}} other {{2}}}"
msgstr "{1}"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:216
#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:223
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:171
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:176
msgid "{0} hour"
msgstr "{0} 小時"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:217
#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:224
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:172
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:177
msgid "{0} hours"
msgstr "{0} 小時"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:228
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:179
msgid "{0} minute"
msgstr "{0} 分鐘"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:229
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:180
msgid "{0} minutes"
msgstr "{0} 分鐘"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:227
#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:178
msgid "{minutes, plural, one {{0}} other {{1}}}"
msgstr "{0}"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:296
msgid "{playersCount, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球員"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:184
msgid "🚫 CANCELED"
msgstr "🚫 已取消"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:406
msgid "clear filter"
msgstr "清除篩選"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:404
msgid "filtering by date"
msgstr "按日期篩選"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:313
msgid "join event"
msgstr "加入活動"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:260
msgid "joined"
msgstr "已加入"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:307
msgid "leave event"
msgstr "退出活動"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:272
msgid "pending"
msgstr "待審核"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:292
msgid "players"
msgstr "球員"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:376
msgid "share as text"
msgstr "分享為文字"

#: src/components/organisms/ClubEventsList.re.mjs:308
msgid "show"
msgstr "顯示"

#: src/components/organisms/EventItem.re.mjs:266
msgid "waitlist"
msgstr "等待列表"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:319
msgid "Basketball"
msgstr "籃球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:323
msgid "Volleyball"
msgstr "排球"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:193
msgid "{0} event details"
msgstr "{0} 個活動詳情"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:146
msgid "{0} events created!"
msgstr "已建立 {0} 個活動！"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:236
msgid "activity"
msgstr "活動"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:61
msgid "activity is required"
msgstr "活動是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:194
msgid "create multiple events at one time"
msgstr "一次建立多個活動"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:200
msgid "events"
msgstr "活動"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:91
msgid "events preview"
msgstr "活動預覽"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:58
msgid "input is required"
msgstr "輸入是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:274
msgid "list publicly"
msgstr "公開列出"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:227
msgid "loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:212
msgid "preview events"
msgstr "預覽活動"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:279
msgid ""
"show your event publicly on our home page. Otherwise, only people with a "
"link to your event will be able to find it."
msgstr "在我們的首頁公開顯示您的活動。否則，只有擁有您活動連結的人才能找到它。"

#: src/components/organisms/CreateClubEventsForm.re.mjs:203
msgid "type your events in the format above"
msgstr "以上方格式輸入您的活動"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:213
msgid "about"
msgstr "關於"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:156
msgid "club"
msgstr "俱樂部"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:194
msgid "main activity"
msgstr "主要活動"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:85
msgid "main activity is required"
msgstr "主要活動是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:162
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:79
msgid "name is required"
msgstr "名稱是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:177
msgid "slug"
msgstr "網址簡碼"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:216
msgid "tell people about your club"
msgstr "告訴大家您俱樂部的情況"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:82
msgid "url slug is required"
msgstr "網址簡碼是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:182
msgid "yubibado"
msgstr "yubibado"

#: src/components/organisms/CreateClubForm.re.mjs:165
msgid "ゆびバド"
msgstr "手指羽毛球"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:148
msgid "address"
msgstr "地址"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:75
msgid "address is required"
msgstr "地址是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:137
msgid "Akabane Elementary School"
msgstr "赤羽小學"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:167
msgid "details"
msgstr "詳細資料"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:170
msgid ""
"Instructions or information that will apply to all events held at this "
"location."
msgstr "適用於在此地點舉辦的所有活動的指示或資訊。"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:128
msgid "location"
msgstr "地點"

#: src/components/organisms/CreateClubLocation.re.mjs:157
msgid "maps link"
msgstr "地圖連結"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:532
msgid "drill"
msgstr "訓練"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:536
msgid "comp"
msgstr "競技"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:540
msgid "rec"
msgstr "休閒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:544
msgid "all level"
msgstr "所有等級"

#: src/components/organisms/SelectClubStateful.re.mjs:108
msgid "add new club"
msgstr "新增俱樂部"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:42
msgid "Advanced players"
msgstr "進階球員"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:313
msgid "All Level"
msgstr "所有等級"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:452
msgid ""
"any details from the location will already be included. Mention any "
"additional event-specific instructions, rules, or details."
msgstr ""
"來自地點的任何詳細資料都已包含在內。請提及任何額外的活動特定指示、規則或詳細"
"資料。"

#: src/components/organisms/SelectClubStateful.re.mjs:82
msgid "choose the club where this event will be held."
msgstr "選擇舉辦此活動的俱樂部。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:344
msgid "date and start time"
msgstr "日期和開始時間"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:304
msgid "details specific to this event on the specified date and time."
msgstr "特定於指定日期和時間的此活動詳細資料。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:440
msgid "edit the location to edit the details for this location."
msgstr "編輯地點以編輯此地點的詳細資料。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:354
msgid "end time"
msgstr "結束時間"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:94
msgid "end time is required"
msgstr "結束時間是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:91
msgid "event date is required"
msgstr "活動日期是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:449
msgid "event details"
msgstr "活動詳情"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:60
msgid "Event tag: {tag}"
msgstr "活動標籤：{tag}"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:44
msgid "Highly skilled players"
msgstr "高技能球員"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:431
msgid "level of play"
msgstr "比賽等級"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:435
msgid "location details"
msgstr "地點詳情"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:38
msgid "Lower intermediate and above"
msgstr "中下等級及以上"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:54
msgid "Matches will be submitted to DUPR."
msgstr "比賽將提交至 DUPR。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:377
msgid "max participants"
msgstr "最大參與人數"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:389
msgid "minimum rating"
msgstr "最低評分"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:48
msgid "No restriction on skill level. Open to all players."
msgstr "技能等級無限制。對所有球員開放。"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:46
msgid "Professional players"
msgstr "職業球員"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:56
msgid ""
"Recreational play that will not be submitted to competitive ratings nor DUPR."
msgstr "休閒比賽，不會提交至競技評分或 DUPR。"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:50
msgid "Results will be submitted to competitive ratings."
msgstr "結果將提交至競技評分。"

#: src/components/organisms/SelectClubStateful.re.mjs:81
msgid "select club"
msgstr "選擇俱樂部"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:413
msgid "Select tags that best describe this event"
msgstr "選擇最能描述此活動的標籤"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:52
msgid "Skills practice and drills focused on technique improvement"
msgstr "技能練習和訓練，專注於技術改進"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:58
msgid ""
"This event is private. Please do not share this event without permission "
"from the organizer."
msgstr "此活動為私人活動。未經主辦單位許可，請勿分享此活動。"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:364
msgid "timezone"
msgstr "時區"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:310
msgid "title"
msgstr "標題"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:79
msgid "title is required"
msgstr "標題是必填項目"

#: src/components/organisms/CreateLocationEventForm.re.mjs:412
msgid "type of event"
msgstr "活動類型"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:40
msgid "Upper intermediate and above"
msgstr "中上等級及以上"

#: src/components/organisms/EventFullNames.re.mjs:78
msgid "guest list"
msgstr "客人名單"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:55
msgid "{0} hours and {1} minutes"
msgstr "{0} 小時 {1} 分鐘"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:78
msgid "CANCELED"
msgstr "已取消"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:116
msgid "Unknown club"
msgstr "未知俱樂部"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:236
msgid "Unknown location"
msgstr "未知地點"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:258
msgid "joined from waitlist"
msgstr "從等待列表中加入"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:252
msgid "joined the event"
msgstr "加入了活動"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:255
msgid "left the event"
msgstr "退出了活動"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:172
msgid "No activity yet"
msgstr "尚無活動"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:111
msgid "Status message"
msgstr "狀態訊息"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:118
msgid ""
"Type a status message for people to see... such as 'I will arrive at 19:00.'"
msgstr "輸入一個狀態訊息讓大家看到...例如「我將19:00到達」。"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:524
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:678
msgid "{0, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球員"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:516
msgid "{maxRsvps, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球員"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:628
msgid "{waitlistCount, plural, one {player} other {players}}"
msgstr "位球員"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:92
msgid "Are you sure you want to remove this person from the event?"
msgstr "您確定要將此人從活動中移除嗎？"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:430
msgid "attendees"
msgstr "參加者"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:509
msgid "confirmed"
msgstr "已確認"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:607
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:659
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:709
msgid "load More"
msgstr "載入更多"

#: src/components/organisms/ViewerRsvpStatus.re.mjs:48
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:365
msgid "login to join the event"
msgstr "登入以加入活動"

#: src/components/molecules/LoginLink.re.mjs:28
#: src/components/molecules/LoginLink.re.mjs:32
msgid "login with Line"
msgstr "使用 Line 登入"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:79
msgid "Remove from event"
msgstr "從活動中移除"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:91
msgid "Remove this RSVP"
msgstr "移除此 RSVP"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:332
msgid "Required rating: {0} (DUPR {1})"
msgstr "所需評分：{0} (DUPR {1})"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:544
#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:554
msgid "spots available"
msgstr "還有名額"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:391
msgid ""
"This event is full, so leaving the event will give your spot to someone on "
"the waitlist. If you rejoin, you will join the waitlist. Are you sure you "
"want to leave this event?"
msgstr ""
"此活動已滿，所以退出活動將把您的名額給等待列表上的人。如果您重新加入，您將加"
"入等待列表。您確定要退出此活動嗎？"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:390
msgid "You will lose your spot"
msgstr "您將失去您的名額"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:448
msgid "you're going :)"
msgstr "您正在參加 :)"

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:469
msgid "you're waitlisted :("
msgstr "您在等待列表 :("

#: src/components/organisms/EventRsvps.re.mjs:334
msgid ""
"Your rating {0} ~ {1} (DUPR {2} ~ {3}) is too low. You will be placed in the "
"pending list until the rating limit is lowered. Please join another JPL "
"rated event to boost your rating."
msgstr ""
"您的評分 {0} ~ {1} (DUPR {2} ~ {3}) 太低。您將被放在待審核名單中，直到評分限"
"制降低。請加入另一個 JPL 評級活動以提高您的評分。"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:462
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:416
msgid "Join Event"
msgstr "加入活動"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:430
msgid "Leave Event"
msgstr "退出活動"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:626
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:424
msgid "Login to Join"
msgstr "登入以加入"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:517
msgid "No players yet"
msgstr "尚無球員"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:576
msgid "Pending"
msgstr "待審核"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:407
msgid "Rating Too Low"
msgstr "評分過低"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:440
msgid "RSVPs"
msgstr "RSVPs"

#: src/components/organisms/EventRsvps2.re.mjs:529
msgid "Waitlist"
msgstr "等待列表"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:394
msgid "...load past events"
msgstr "...載入過往活動"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:231
msgid "{0} private {shadowCountDesc} hidden"
msgstr "{0} 私人 {shadowCountDesc} 已隱藏"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:200
msgid "{shadowCount, plural, one {event} other {events}}"
msgstr "個活動"

#: src/components/organisms/Footer.re.mjs:19
msgid "copyright the racquet league contributors"
msgstr "版權所有 球拍聯盟貢獻者"

#: src/components/molecules/LogoutLink.re.mjs:10
msgid "(logout)"
msgstr "（登出）"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:114
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:110
msgid "Find Games"
msgstr "尋找比賽"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:126
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:253
msgid "Open main menu"
msgstr "開啟主選單"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:200
msgid "Open user menu"
msgstr "開啟使用者選單"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:206
#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:301
msgid "Profile picture"
msgstr "個人資料照片"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:106
msgid "Rankings"
msgstr "排名"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:175
#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:326
msgid "View notifications"
msgstr "查看通知"

#: src/components/organisms/LeagueNav.re.mjs:122
msgid "Your Profile"
msgstr "您的個人資料"

#: src/components/organisms/MatchList.re.mjs:372
msgid "...load previous matches"
msgstr "...載入之前的比賽"

#: src/components/organisms/MatchList.re.mjs:395
msgid "Load more matches..."
msgstr "載入更多比賽..."

#: src/components/organisms/MatchList.re.mjs:292
msgid "Score:"
msgstr "分數："

#: src/components/organisms/Nav.re.mjs:98
msgid "racquet league"
msgstr "球拍聯盟"

#: src/components/organisms/NavViewer.re.mjs:71
msgid "My Clubs"
msgstr "我的俱樂部"

#: src/components/organisms/NavViewer.re.mjs:65
msgid "My Events"
msgstr "我的活動"

#: src/components/organisms/NavViewer.re.mjs:77
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:278
msgid "...load higher rated players"
msgstr "...載入更高評分的球員"

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:202
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:295
msgid "Load more players..."
msgstr "載入更多球員..."

#: src/components/organisms/RatingList.re.mjs:204
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:547
msgid "+{0} more"
msgstr "+{0} 更多"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:496
msgid "Going"
msgstr "參加"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:424
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:438
msgid "RSVP"
msgstr "RSVP"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:516
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:507
msgid "Show less"
msgstr "顯示更少"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:419
msgid "You're Going"
msgstr "您正在參加"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:416
msgid "You're Waitlisted"
msgstr "您在等待列表"

#: src/components/organisms/SeekingPartnerInput.re.mjs:36
msgid "seeking a doubles partner"
msgstr "尋找雙打搭檔"

#: src/components/organisms/SeekingPartnerInput.re.mjs:41
msgid ""
"shows a badge next to your name in RSVP lists to tell people you are looking "
"for a partner"
msgstr "在 RSVP 名單中在您的名字旁顯示徽章，告訴大家您正在尋找搭檔"

#: src/components/organisms/SelectedLocation.re.mjs:69
msgid "change location"
msgstr "更改地點"

#: src/components/organisms/SelectedLocation.re.mjs:53
msgid "choose the location where this event will be held."
msgstr "選擇舉辦此活動的地點。"

#: src/components/organisms/SelectedLocation.re.mjs:52
msgid "event location"
msgstr "活動地點"

#: src/components/organisms/SelectLocation.re.mjs:71
msgid "add new location"
msgstr "新增地點"

#: src/components/organisms/SelectPlayersList.re.mjs:98
msgid "Match Count"
msgstr "比賽次數"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:201
msgid "biography"
msgstr "個人簡介"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:166
msgid "details about yourself"
msgstr "關於您自己的詳細資料"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:178
msgid "Doe John"
msgstr "李大明"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:174
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:165
msgid "profile"
msgstr "個人資料"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:176
msgid "Some events require your legal name as shown on an ID card."
msgstr "某些活動需要您在證件上顯示的法定姓名。"

#: src/components/organisms/SettingsProfileForm.re.mjs:204
msgid "tell us a little about yourself"
msgstr "告訴我們一些關於您自己的事"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:165
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:177
msgid "Are you sure you want to remove {0} from the club?"
msgstr "您確定要將 {0} 從俱樂部中移除嗎？"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:422
msgid "club not found"
msgstr "找不到俱樂部"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:402
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:351
msgid "No members found"
msgstr "找不到成員"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:174
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/pages/ClubMembersPage.re.mjs:176
msgid "Remove member?"
msgstr "移除成員？"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:203
msgid "Cancel Request"
msgstr "取消申請"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:93
msgid "Click the link to select it for easy copying."
msgstr "點擊連結以選擇它以便複製。"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:193
msgid "Leave club"
msgstr "退出俱樂部"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:233
msgid "Manage Members"
msgstr "管理成員"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:221
msgid "Request to join"
msgstr "申請加入"

#: src/components/pages/ClubPage.re.mjs:75
msgid "Shareable Link"
msgstr "可分享連結"

#: src/components/pages/CreateClubEventsPage.re.mjs:60
msgid "club doesn't exist."
msgstr "俱樂部不存在。"

#: src/components/pages/CreateLocationEventPage.re.mjs:63
msgid "location doesn't exist."
msgstr "地點不存在。"

#: src/components/pages/DefaultLayout2.re.mjs:77
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: src/components/pages/DefaultLayout2.re.mjs:182
msgid "Racquet League"
msgstr "球拍聯盟"

#: src/components/pages/DefaultLayoutMap.re.mjs:97
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/pages/DefaultLayoutMap.re.mjs:214
#: src/components/pages/DefaultLayoutMap.re.mjs:286
msgid "pkuru"
msgstr "pkuru"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:29
msgid "Apple iCal"
msgstr "Apple iCal"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:283
msgid "cancel event"
msgstr "取消活動"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:266
msgid "edit event"
msgstr "編輯活動"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:367
msgid "event @"
msgstr "活動於"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:728
msgid "event doesn't exist"
msgstr "活動不存在"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:642
msgid "good luck, have fun"
msgstr "祥好運，玩得開心"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:34
msgid "Google Calendar"
msgstr "Google 日曆"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:434
msgid "hosted by {name}"
msgstr "由 {name} 主辦"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:558
msgid "league"
msgstr "聯盟"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:529
msgid "login to subscribe to {activityName} events"
msgstr "登入以訂閱 {activityName} 活動"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:703
msgid "media"
msgstr "媒體"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:652
msgid "notes"
msgstr "備註"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:312
msgid ""
"showing up without permission may result in a ban for failing to follow "
"rules."
msgstr "未經許可而出現可能因未遵守規則而被禁止。"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:563
msgid "submit matches"
msgstr "提交比賽"

#: src/components/molecules/SubscribeActivity.re.mjs:112
msgid "subscribe to all {activityName} events"
msgstr "訂閱所有 {activityName} 活動"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:87
msgid "sync calendar"
msgstr "同步日曆"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:309
msgid ""
"this is a private event that requires membership with the club. To join this "
"club, please join a Japan Pickleball League event first to get a referral."
msgstr ""
"這是一個私人活動，需要俱樂部成員資格。要加入此俱樂部，請先加入日本匹克球聯盟"
"活動以獲得推薦。"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:272
msgid "uncancel event"
msgstr "取消取消活動"

#: src/components/molecules/SubscribeActivity.re.mjs:91
msgid "unsubscribe from {activityName} events"
msgstr "取消訂閱 {activityName} 活動"

#: src/components/pages/Event.re.mjs:316
msgid "view events"
msgstr "查看活動"

#: src/components/molecules/SubscribeActivity.re.mjs:104
msgid "you will receive email notifications for new events"
msgstr "您將收到新活動的電子郵件通知"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:228
msgid "Event not found"
msgstr "找不到活動"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:121
msgid "No event details provided."
msgstr "未提供活動詳細資料。"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:124
msgid "No location details provided."
msgstr "未提供地點詳細資料。"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:116
#: src/components/pages/Events.re.mjs:119
msgid "all events"
msgstr "所有活動"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:110
msgid "badminton events"
msgstr "羽毛球活動"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:179
msgid "include private"
msgstr "包含私人"

#: src/components/pages/Events.re.mjs:113
msgid "pickleball events"
msgstr "匹克球活動"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:110
msgid ""
"By clicking on the Gear icon in the top left, you can go back to the start "
"screen. At the bottom of this screen will be the match history."
msgstr ""
"通過點擊左上角的齒輪圖示，您可以返回開始畢面。在此畢面的底部將是比賽歷史。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:74
msgid "Checkin Screen"
msgstr "簽到畢面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:99
msgid "Editing Matches"
msgstr "編輯比賽"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:104
msgid "Entering Results"
msgstr "輸入結果"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:120
msgid ""
"From the Queue screen you can select some players (highlighted in green) and "
"take some special actions for them such as creating a team, anti-team, or "
"setting their genders. The team feature is important if you have a group of "
"players (2 minimum) who always want to play together, often called a 'fixed-"
"pair.' The gender is important if you want to use the Gender-Mixed doubles "
"option when choosing matches."
msgstr ""
"從隊列畫面您可以選擇一些球員（以綠色突出顯示）並對他們執行一些特殊操作，例如"
"創建團隊、反團隊或設置他們的性別。如果您有一組球員（最少2人）總是想一起比賽，"
"通常稱為「固定對」，團隊功能很重要。如果您想在選擇比賽時使用性別混合雙打選"
"項，性別設置就很重要。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:89
msgid "Generating Draws"
msgstr "生成籤表"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:132
msgid "How to use FairPlay"
msgstr "如何使用 FairPlay"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:115
msgid ""
"If you enabled offline mode, you can go down this list and submit the "
"results to Pkuru.com. Simply tap on the match, then click on the Submit "
"button. Once the score shows 0 and 0 then it has successfully submitted. "
"This step is not necessary if you did not enable offline mode. In normal "
"Online Mode matches will be submitted as soon as you complete them from the "
"Matches screen."
msgstr ""
"如果您啟用了離線模式，您可以按照此列表將結果提交到 Pkuru.com。只需點擊比賽，"
"然後點擊提交按鈕。一旦分數顯示為 0 和 0，表示已成功提交。如果您未啟用離線模"
"式，此步驟不必要。在正常的線上模式下，比賽將在您從比賽畫面完成後立即提交。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:64
msgid "Launching FairPlay"
msgstr "啟動 FairPlay"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:79
msgid "Manage Courts and Player Breaks"
msgstr "管理球場和球員休息"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:94
msgid "Matches Screen"
msgstr "比賽畢面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:80
msgid ""
"On the bottom left you can select the number of courts under management by "
"the app. When it is set to a value greater than 0, the app will "
"automatically track the number of times everyone has played and determine "
"who should be taking a break. Players who should be taking a break will be "
"highlighted in yellow. This is a suggestion, so you can still tap on them to "
"select them for the next match."
msgstr ""
"在左下角，您可以選擇應用程式管理的球場數量。當設置為大於 0 的值時，應用程式將"
"自動追蹤每個人的比賽次數並確定誰應該休息。應該休息的球員將以黃色突出顯示。這"
"只是建議，所以您仍然可以點擊他們為下一場比賽選擇他們。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:90
msgid ""
"Once at least 4 players are selected (highlighted in green) from the Queue "
"screen, you can generate draws with the blue button on the bottom right. The "
"system will generate all possible combinations of matches for the given "
"players based on the matchmaking strategy selected. Additionally it will "
"show you the relative 'quality' of the matches and sort them from highest to "
"lowest. Quality of the match means whether the match is going to be close or "
"one-sided. The green highlighted match at the top is the 'recommended match' "
"which uses some heuristics to select a match that balances quality while "
"avoiding repeated teams or matches. The list of matches will also highlight "
"previously played matches or pairs in yellow or red. This allows you as the "
"organizer to determine whether to avoid repeated matches. Use the blue "
"button to select a match which will then update the draws for the remaining "
"players that were selected. Keep selecting matches until all players are in "
"a match."
msgstr ""
"一旦從隊列畫面選擇了至少4名球員（以綠色突出顯示），您可以使用右下角的藍色按鈕"
"生成籤表。系統將根據選擇的配對策略為給定的球員生成所有可能的比賽組合。此外，"
"它將向您顯示比賽的相對「品質」並從最高到最低排序。比賽品質意味著比賽是否接近"
"或一面倒。頂部綠色突出顯示的比賽是「推薦比賽」，它使用一些啟發式方法選擇平衡"
"品質同時避免重複團隊或比賽的比賽。比賽列表也將以黃色或紅色突出顯示之前比過的"
"比賽或組合。這讓您作為組織者能確定是否避免重複比賽。使用藍色按鈕選擇比賽，然"
"後更新剩餘選中球員的籤表。繼續選擇比賽，直到所有球員都在比賽中。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:119
msgid "Player Options"
msgstr "球員選項"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:70
msgid ""
"Press the large blue button to launch the system. The 'Offline Mode' toggle "
"should be used if there is no internet connection or if you want to test the "
"system out without saving any results. In Offline mode, no submissions are "
"made to Pkuru.com and if you delete the matches or close the web page there "
"will be no permanent effects of your actions using the system. Additionally "
"this screen shows the relative strengths of the players and at the bottom of "
"the page there is a history of all the matches played."
msgstr ""
"按下大藍色按鈕啟動系統。如果沒有互聯網連接或您想在不保存任何結果的情況下測試"
"系統，應使用「離線模式」切換。在離線模式下，不會向 Pkuru.com 提交任何資訊，如"
"果您刪除比賽或關閉網頁，您使用系統的操作將不會有永久影響。此外，此畫面顯示球"
"員的相對實力，在頁面底部有所有已進行比賽的歷史記錄。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:84
msgid "Queue Screen"
msgstr "隊列畢面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:69
msgid "Start Screen"
msgstr "開始畢面"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:105
msgid ""
"Tapping on the names on the left side can select the winner without entering "
"scores. Optionally, the exact score can be entered into the number field on "
"the right side of each match. Once the green border is around the winner, "
"the entry is complete and you can leave it as it is. Once results are "
"entered for all matches, you can use the blue button on the bottom right to "
"submit all the results at once.If you enabled offline mode, no results are "
"submitted to Pkuru.com, but ratings will still be updated locally on your "
"device. Additionally the predicted winner is shown in the red bar at the "
"bottom."
msgstr ""
"點擊左側的名字可以在不輸入分數的情況下選擇勝者。可以選擇性地在每場比賽右側的"
"數位欄位中輸入確切分數。一旦勝者周圍有綠色邊框，輸入就完成了，您可以保持原"
"狀。一旦所有比賽的結果都輸入完畢，您可以使用右下角的藍色按鈕一次性提交所有結"
"果。如果您啟用了離線模式，結果不會提交到 Pkuru.com，但評分仍將在您的設備上本"
"地更新。此外，底部的紅色條中顯示預測勝者。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:65
msgid ""
"The FairPlay system can be launched from any event page on Pkuru.com. The "
"system will automatically load all signed up players, including those in the "
"waitlist. Players who did not join the event can be added as a guest, but "
"their ratings and results cannot be saved to Pkuru.com."
msgstr ""
"FairPlay 系統可以從 Pkuru.com 上的任何活動頁面啟動。系統將自動載入所有已報名"
"的球員，包括那些在等待列表中的。未加入活動的球員可以作為訪客添加，但他們的評"
"分和結果無法保存到 Pkuru.com。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:100
msgid ""
"The handlebars on the left side of each name can be used to drag and drop "
"the players into a different match or re-arrange the teams. If you press the "
"Enter Score button you can select the winner and/or enter the score. If you "
"want to cancel the match you can press the '...' button."
msgstr ""
"每個名字左側的握把可以用來拖放球員到不同的比賽或重新排列團隊。如果您按下「輸"
"入分數」按鈕，您可以選擇勝者和/或輸入分數。如果您想取消比賽，可以按下「...」"
"按鈕。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:85
msgid ""
"The second screen is the Queue screen. This is where you can select players "
"who want to play a match. On the bottom is a button to queue all players. "
"This button will automatically select everyone and exclude the players who "
"should be on break (highlighted in yellow). If you play matches in timed "
"rounds, this is an easy way to select everyone who should participate in the "
"next round of matches."
msgstr ""
"第二個畫面是隊列畫面。這裡您可以選擇想要比賽的球員。底部有一個按鈕可以將所有"
"球員加入隊列。此按鈕將自動選擇所有人並排除應該休息的球員（以黃色突出顯示）。"
"如果您以計時輪次進行比賽，這是選擇所有應該參與下一輪比賽的人的簡單方法。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:75
msgid ""
"The system is composed of 3 main screns. The first is the checkin screen "
"where you can enable/disable players for the session. Tap on a player's name "
"to check them in. Green means the player is checked in. Check a player in if "
"they are ready to play, and check them out if they are leaving early. If a "
"player wants to take a break and it's not their turn yet, it's easiest to "
"check them out and then check them back in next round."
msgstr ""
"系統由 3 個主要畫面組成。第一個是簽到畫面，您可以在此啟用/禁用本次活動的球"
"員。點擊球員的名字即可簽到。綠色表示球員已簽到。如果球員準備好比賽，就簽到；"
"如果他們要提早離開，就簽出。如果球員想休息且還不是他們的回合，最簡單的方法是"
"先簽出，然後在下一輪再簽到。"

#: src/components/pages/FairPlayGuidePage.re.mjs:95
msgid ""
"The third and final screen shows the active matches that are being played. "
"The ordering of the teams is randomized, so you can use this to determine "
"the serving team (usually the team on top)."
msgstr ""
"第三個也是最後一個畫面顯示正在進行的比賽。團隊的順序是隨機的，所以您可以用這"
"個來確定發球團隊（通常是頂部的團隊）。"

#: src/components/pages/FindGamesPage.re.mjs:33
msgid "Find League Games"
msgstr "尋找聯盟比賽"

#: src/components/pages/FindGamesPage.re.mjs:30
msgid ""
"To participate in the league and win prizes, please join the league events."
msgstr "要參與聯盟並獲得獎品，請加入聯盟活動。"

#: src/components/pages/FindGamesPage.re.mjs:24
msgid "Where to Play"
msgstr "在哪裡比賽"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:40
msgid "About the League"
msgstr "關於聯盟"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:51
msgid ""
"Ratings are assigned to individual players just by playing doubles games, "
"even with different partners each game. For doubles ratings we use OpenSkill "
"(a derivative of TrueSkill), and for singles ratings we use Glicko2."
msgstr ""
"評分只需通過比雙打比賽就能分配給個人球員，即使每場比賽的搭檔不同。雙打評分我"
"們使用 OpenSkill（TrueSkill 的詘生版本），單打評分我們使用 Glicko2。"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:29
msgid ""
"The Japan Pickleball League is an open-source non-profit project to help "
"improve the quality of community recreational pickleball games and events."
msgstr ""
"日本匹克球聯盟是一個開源非營利專案，旨在幫助提高社區娛樂匹克球比賽和活動的品"
"質。"

#: src/components/pages/LeagueAboutPage.re.mjs:22
msgid ""
"The Tokyo Badminton League is an open-source non-profit project to help "
"improve the quality of community recreational pickleball games and events."
msgstr ""
"東京羽毛球聯盟是一個開源非營利專案，旨在幫助提高社區娛樂匹克球比賽和活動的品"
"質。"

#: src/components/pages/LeagueEventPage.re.mjs:80
msgid "Loading matches..."
msgstr "載入比賽中..."

#: src/components/pages/LeagueEventPage.re.mjs:96
msgid "please login before managing the session"
msgstr "請在管理會話之前登入"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:122
msgid "japan pickle league"
msgstr "日本匹克球聯盟"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:58
msgid "Mach 2 Forza Paddle"
msgstr "Mach 2 Forza 球拍"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:64
msgid "Multiple colors available."
msgstr "提供多種顏色。"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:31
msgid "Next Prize: September 10"
msgstr "下一次獎品：9月10日"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:35
msgid ""
"This prize will be awarded to the top male and female players on this day."
msgstr "這個獎品將在這一天頒發給最佳男女球員。"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:112
msgid "Tokyo Badminton League"
msgstr "東京羽毛球聯盟"

#: src/components/pages/LeaguePage.re.mjs:130
msgid "volair pickleball"
msgstr "volair 匹克球"

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:85
msgid "Estimated DUPR"
msgstr "預估 DUPR"

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:185
msgid "Loading rankings..."
msgstr "載入排名中..."

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:102
#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:159
msgid "Player Profile Page"
msgstr "球員個人資料頁面"

#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:202
#: src/components/pages/LeaguePlayerPage.re.mjs:210
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:51
#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:52
msgid "Competitive Doubles"
msgstr "競技雙打"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:112
msgid ""
"Play doubles games with different partners and receive an individual rating. "
"Prizes are awarded monthly to top players."
msgstr "與不同的搭檔進行雙打比賽，獲得個人評分。每月向最優秀的球員頒發獎品。"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:51
msgid "Recreational Doubles"
msgstr "休閒雙打"

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:117
msgid "To participate, please join the events here:"
msgstr "要參與，請在此加入活動："

#: src/components/pages/LeagueRankingsPage.re.mjs:92
msgid "View My Profile"
msgstr "查看我的個人資料"

#: src/components/pages/LocationPage.re.mjs:68
msgid "page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:33
msgid "are you in a private browsing mode?"
msgstr "您是否處於私人瀏覽模式？"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:27
msgid "login failed"
msgstr "登入失敗"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:37
msgid ""
"please try again outside of private browsing as it can interfere with Line "
"login. if the problem persists, you can try the safe-mode login button below."
msgstr ""
"請在私人瀏覽模式之外重新嘗試，因為它可能會干擾 Line 登入。如果問題仍然存在，"
"您可以嘗試下面的安全模式登入按鈕。"

#: src/components/pages/LoginLineErrorPage.re.mjs:41
msgid "safe-mode login with Line"
msgstr "安全模式使用 Line 登入"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:88
msgid "cancel login"
msgstr "取消登入"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:63
msgid "display name"
msgstr "顯示名稱"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:43
msgid "email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:54
msgid "event organizers and other users cannot view your email"
msgstr "活動主辦單位和其他使用者無法查看您的電子郵件"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:50
msgid "notification of updates or cancellations to events (you can opt out)"
msgstr "活動更新或取消的通知（您可以選擇退出）"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:31
msgid "privacy disclosure"
msgstr "隱私披露"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:71
msgid "profile picture"
msgstr "個人資料照片"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:67
#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:75
msgid "publicly displayed on event attendance lists"
msgstr "在活動出席名單上公開顯示"

#: src/components/pages/LoginPage.re.mjs:37
msgid "we will collect the following information from your Line account"
msgstr "我們將從您的 Line 帳戶收集以下資訊"

#: src/components/pages/NotFound.re.mjs:14
msgid "page not found."
msgstr "找不到頁面。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:208
msgid ""
"As mentioned above, public games are not really a thing in Japan. However, "
"you can find some public games on the home page of this website. They will "
"tend to be full with a waitlist so just join the waitlist and cross your "
"fingers. 5-6 spots tend to open up the day of the event as people cancel "
"last minute."
msgstr ""
"如上所述，公開比賽在日本並不常見。但是，您可以在此網站的主頁上找到一些公開比"
"賽。它們通常會滿員並有等待列表，所以只需加入等待列表並祈祷好運。通常在活動當"
"天會有 5-6 個位置，因為人們會在最後一分鐘取消。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:36
msgid "Book a court and find the players yourself."
msgstr "預訂球場並自己尋找球員。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:69
#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:98
#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:127
#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:156
msgid "Book the Court"
msgstr "預訂球場"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:149
msgid "Create an Event at Hilton Tokyo Tennis Courts"
msgstr "在東京希爾頓網球場建立活動"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:62
msgid "Create an Event at KPI Park"
msgstr "在 KPI 公園建立活動"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:176
msgid ""
"Create an event at one of the locations above (use the buttons above). Make "
"the event public so people can join you."
msgstr ""
"在上述地點之一建立活動（使用上方的按鈕）。將活動設為公開，這樣人們就可以加入"
"您。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:91
msgid "Create an Event at Pacific Pickle Club"
msgstr "在太平洋匹克球俱樂部建立活動"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:120
msgid "Create an Event at Tokyo Tower Pickleball"
msgstr "在東京鐵塔匹克球建立活動"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:139
msgid "Hilton Tokyo Tennis Courts (painted lines)"
msgstr "東京希爾頓網球場（已畫線）"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:170
msgid "How to Find Players in Tokyo"
msgstr "如何在東京尋找球員"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:204
msgid "How to Find Public Games"
msgstr "如何尋找公開比賽"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:19
msgid "How to Play Pickleball in Tokyo"
msgstr "如何在東京玩匹克球"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:23
msgid ""
"Japan does not really have public drop in courts or games. Most pickleball "
"games happen indoors at community center and school gymnasiums (multi-use "
"gyms) or on private tennis/pickleball courts and these all require "
"reservations for court time, or reservations to join the events. Many of the "
"public facilities do not allow groups to advertise to the public, which "
"makes it difficult for new players or visitors to drop in on sessions."
msgstr ""
"日本並沒有真正的公共直接參與的球場或比賽。大多數匹克球比賽在社區中心和學校體"
"育館（多功能體育館）的室內舉行，或在私人網球/匹克球場舉行，這些都需要預訂球場"
"時間或預訂加入活動。許多公共設施不允許團體向公眾做廣告，這使得新球員或訪客難"
"以直接參加活動。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:33
msgid ""
"Join any public events on Pkuru.com (this website). If you find an event "
"without the 'lock' icon and which has a join button, then you can join."
msgstr ""
"加入 Pkuru.com（此網站）上的任何公開活動。如果您找到一個沒有「鎖」圖示並且有"
"加入按鈕的活動，那麼您就可以加入。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:52
msgid "KPI Park in Kanagawa/Yokohama"
msgstr "神奈川/橫濱的 KPI 公園"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:39
msgid "Message @japanpickle on Instagram for referrals or questions"
msgstr "在 Instagram 上向 @japanpickle 發訊息以獲得推薦或提問"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:81
msgid "Pacific Pickle Club at Ariake"
msgstr "有明的太平洋匹克球俱樂部"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:217
msgid ""
"Please do not show up to any events without permission and only if you are "
"in the confirmed going list. Indoor events always require a set of clean "
"indoor only court shoes. They are really serious about this stuff in Japan."
msgstr ""
"請不要在未經允許的情況下出現在任何活動中，只有在您在確認參加名單中才可以。室"
"內活動始終需要一雙乾淨的室內專用球鞋。在日本，他們對這些事情非常認真。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:191
msgid "Post it to the JPAA group on Facebook (mostly Japanese)"
msgstr "發布到 Facebook 上的 JPAA 群組（主要是日文）"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:180
msgid "Post it to the Yokosuka (US navy base) pickleball group on Facebook:"
msgstr "發布到 Facebook 上的橫須賀（美軍基地）匹克球群組："

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:27
msgid ""
"So, how can one play pickleball in Tokyo then as a tourist, recent "
"transplant, or a beginner?"
msgstr "那麼，作為遊客、新搬來的人或初學者，在東京怎麼打匹克球呢？"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:212
msgid ""
"Some events are restricted by level. If you are restricted, just type in "
"your DUPR rating as a comment with your RSVP."
msgstr ""
"某些活動有等級限制。如果您受到限制，只需在 RSVP 時在評論中輸入您的 DUPR 評分"
"即可。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:54
msgid ""
"The courts require reservations but there are 10 courts and it's generally "
"available last minute. Therefore you can book the courts just-in-time once "
"you've already gathered the players."
msgstr ""
"球場需要預訂，但有 10 個球場，通常可以最後一分鐘使用。因此，一旦您已經聚集了"
"球員，您可以及時預訂球場。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:83
msgid ""
"The courts require reservations but there are only 2 courts so you will need "
"to book in advance. They also hold open play sessions but the level may be "
"low to complete beginner."
msgstr ""
"球場需要預訂，但只有 2 個球場，所以您需要提前預訂。他們也舉辦公開比賽，但水平"
"可能是低到完全初學者。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:110
msgid "Tokyo Tower Pickleball"
msgstr "東京鐵塔匹克球"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:112
msgid "Two courts are available. Conditions may be windy."
msgstr "有兩個球場可用。氣候條件可能會有風。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:141
msgid ""
"Two courts are available. More expensive than other courts and the "
"conditions can be windy."
msgstr "有兩個球場可用。比其他球場更貴，氣候條件可能會有風。"

#: src/components/pages/PickleballTokyoPage.re.mjs:45
msgid "Where to Book Courts in Tokyo"
msgstr "在東京哪裡預訂球場"

#: src/components/pages/UpdateEventPage.re.mjs:63
msgid "Event or Location doesn't exist."
msgstr "活動或地點不存在。"

#: src/components/pages/ViewerClubsPage.re.mjs:73
msgid "my clubs"
msgstr "我的俱樂部"

#: src/components/pages/ViewerClubsPage.re.mjs:95
msgid "You are not an admin of any clubs."
msgstr "您不是任何俱樂部的管理員。"

#: src/components/pages/ViewerEventsPage.re.mjs:59
#: src/components/pages/ViewerEventsPage.re.mjs:83
msgid "my events"
msgstr "我的活動"

#: src/components/pages/ViewerEventsPage.re.mjs:65
msgid "public events"
msgstr "公開活動"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:80
msgid "View Profile"
msgstr "查看個人資料"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:121
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:611
msgid "Collapse"
msgstr "收起"

#: src/components/atoms/RsvpButtonText.re.mjs:26
msgid "Join Waitlist"
msgstr "加入等待列表"

#: src/components/atoms/RsvpButtonText.re.mjs:15
msgid "RSVP Pending..."
msgstr "RSVP 待審核..."

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:186
msgid "Manage Event"
msgstr "管理活動"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:132
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:115
msgid "Approve RSVP"
msgstr "批准報名"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:125
#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:192
msgid "Move to Pending List"
msgstr "移至待審核名單"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:193
msgid ""
"This user will be removed from the Going/Waitlist. Their position will be "
"lost if you move them back in. Are you sure you want to restrict their RSVP?"
msgstr ""
"此使用者將從參加/候補名單中移除。如果您將其重新加入，原有位置將會遺失。確定要"
"限制其報名嗎？"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:666
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:758
msgid "Add Member"
msgstr "新增成員"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:260
msgid "隱藏 {0} {hiddenCountDesc}"
msgstr "隱藏 {0} {hiddenCountDesc}"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:229
msgid "{totalHiddenCount, plural, one {event} other {events}}"
msgstr "{totalHiddenCount, plural, one {個事件} other {個事件}}"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:261
msgid "{0} {hiddenCountDesc} hidden"
msgstr "隱藏 {0} {hiddenCountDesc}"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:260
#, fuzzy
#~ msgid "{0} {hiddenCountDesc}"
#~ msgstr "隱藏 {0} {hiddenCountDesc}"

#: src/components/organisms/EventsList.re.mjs:229
#, fuzzy
#~ msgid "{totalHiddenCount, plural, one {event hidden} other {events hidden}}"
#~ msgstr "{totalHiddenCount, plural, one {個事件} other {個事件}}"
